有親烕全家係藍屍，好想反枱走

唔反等咩

反啦

學野啦

前幾日擅自幫個藍絲廢老開左個fb

走，唔好影衰自己

點解仲可以同佢地同枱

因為有成3個月冇見，見到先知